[痴撚線系列]有台灣Youtuber走去養 坑渠老鼠

仲改左個系列叫週鼠日記
拍到無野好拍
下面仲一堆留言話養

痴撚線

佢屋企成個回收場咁

最新消息死左兩隻
仲話要同另外兩隻健康檢查，希望可以長大
好顛